連登仔回應親共政界人仕對「人權法」的回響

連登仔回應中港兩地親共政界人仕對美國參議院通過「香港民主與人權法案」的相關反應
＊＊＊＊＊＊

就今日（十一月二十日）中港兩地親共政界人仕對美國參議院通過「香港民主與人權法案」的相關反應，連登發言人作出以下回應：

過去兩個月，中港兩地都有十分多親共政界人仕對相關法案表達意見，連登仔明白該班政界人仕是出於對自身利益的關心和熱愛。

對於中港親共政界人仕一直以平和、理性方式表達意見，連登仔清楚聽到，並認同這正是香港作為一個文明、自由、開放、多元的社會，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。連登仔重視和珍惜香港這些核心價值。

考慮到親共政界有強烈不同的意見，連登以及全港仝人已傾盡全力爭取美國國會對修訂《香港民主與人權法案》的工作，希望藉此可讓親共人仕盡快被制裁和避免任何人受到傷害。連登仔重申並無放棄抗爭的時間表。

連登仔承認由於遊說法案工作上的不足，令中港兩地的親共政界人仕出現很大的矛盾和紛爭，令其感到失望和痛心，連登仔為此向親共政界人仕致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大親共政界人仕受到制裁而服務。

完
2019年十一月二十日（星期三）
香港時間21時10分